交牛肉乾罰款有冇得一蚊一蚊咁樣交

好似一蚊交稅大法咁樣

無

唔覺意用繳費靈交多左兩蚊會唔會退番支票架

支票可以